聽日第一次坐飛機 有咩需要注意？

是咁的 聽日同frd trip
第一次坐飛機唔想失禮有咩要注意
去日本使唔使搞簽證？
但係我唔識講日文點上機...

記住你有三次機會，要用盡佢

假膠唔想答

入到飛機 記住同空姐say hi 再講埋jack 有優待

見到靚女唔好流口水，吞返佢落去

較低啲個窗 如果唔係會好焗

一 定 要 叫 杯 麵 。

幫手影風眼

小 心 甩 尾 呀 ！

咩三次機會

飛機杯麵係咪貴啲？

入到機要同空姐請安，一定要捉住空姐嘅手然之後吻佢隻手，越狂代表越尊重佢地

同埋飛機唔可以著鞋入，你要除鞋放入書包先可以入機

一路順風呀巴打

睇落去好變態，邊會有人咁做
唔好老點我

你耳仔會爆炸

要換除鞋先好上機

帶定鞋袋，唔係上機冇位放
btw祝巴打一路順風

每個乘客要帶一樣食物上機
好似開大食會咁share黎食
無帶係唔可以食其他人既食物
上次飛一轉美國 盤菠蘿腸仔勁受歡迎

如果成功land到，記得一定要大大力拍手，如果無拍，回程機唔知你land唔land到

點解個個都話要除鞋先上機？ 係因為去日本所以和風？ 即係地板係榻榻米？

M記得唔得，無錢

有冇背後原因

唔好怕醜，上機換鞋著拖鞋會舒服 d

睇錯左 飛機杯 麵

記得帶回鄉證。

聽到brace就歡呼

坐穩d

一上機就去機頭 問可唔可以參觀駕駛倉
見到空姐一定要打招呼
一上機要去廁所洗手先 唔係會唔比你坐

參觀使唔使排隊？

啲嘢任食嘅，空姐都係。

我鄉下係香港

咩係brace

要
門口會有個空姐
比本passport 佢之後就會有指示

飛機餐要比錢 最好同空姐講唔食 慳返啲錢

認真答你啦 起飛前坐定定 扣好seatbelt 熄哂啲電子儀器包括iPhone iPad果啲 再較番好個座位

另外就係認真睇一次佢播條片 佢一路播你要一路跟住做 確保你有咩突發事情都識點應對

由於每個人第一次搭飛機都要咁做 呢個好重要 如果你見到周圍無人做 唔使怕 因為人地已經唔係第一次搭飛機 個個都識做了

做完之後要大叫一聲「唔該！我識點做喇！」目的係畀空姐知道你已經具備係飛機上發生任何事故既應變能力 同樣道理喇 無人嗌你都要照嗌 因為個個都已經嗌過哂喇

如果你唔做

好大獲

落機會被遣返

利申：試過

希望幫到樓豬 一路順風 玩得開心啲

入駕駛倉同機師吹水

空姐地道英文叫rose
空少叫jack
想扮英文勁記記得打招呼咁叫佢地

多謝巴打 睇落呢個最認真
咁上機前呢
由坐到機場既步驟開始

會唔會被人趕出黎

唔係香港人黎既咩

叫杯coke zero飲

會唔會貴啲？ 可唔可以自己帶去 但係好似過唔到安檢？

提少左樣野 千萬千萬要就住
搭飛機唔好打飛機
會畀人告刑事毀壞

唔貴 6蚊罐咋 準備好散紙 然後俾空姐同佢order就得

今晚睇一兩集Air crush investigation

而家可以唔駛準備散紙，可以用apply pay 喇，佢有日本卡樂B買，十八元港幣，一上機就要同空姐講，好快賣晒。不過就要準備一個銀仔，方便你買擦擦咭碰下運氣。
利申：我早兩日先去完日本

記得早兩個鐘頭去到機場

有個fd以為係機票上面果個時間到機場就ok, 結果要買過張機票